譚仔係香港咁紅證明左一樣野

香港人食屎大
同意請分享

佢個清湯唔知乜撚野味黎
話淡又唔係
都唔知乜撚野化合物質黎

辣既就得個辣字
酸辣又酸過頭
陣味又怪
無黎層次（三哥三酸另計）

餸
垃圾中既垃圾
水烚水烚
同大家食j無得比

食過大家食j根會唔會返轉頭食呢啲垃圾

同意

香港人鍾意食屎 同台灣人一樣 牛肉麵例外

香港被稱為美食天堂
但住係美食天堂既人原來食開垃圾

笑唔笑撚死人

其實個名點黎 小學作文寫得多

基本上求其搵第2間米線鋪都好食過譚仔
唔明佢優勢係邊

4個食屎仔負皮
出聲啦

咪問啦
無人答到呀

香港人得把口

美食天堂係比有錢人

不過平心而論
佢啲小食真係唔錯
雞翼白肉皮蛋個啲

但個米線就

係岩
但香港平價野/小食都唔差

認同

樓主講果兩樣都同屎冇分別

完全唔明點解有d人一個星期可以食多過五次譚仔

白飯>狗食>譚仔

雲貴香幾功

根本食米線既都係辣殺

香港的確好多高質各國美食，比其他地區及國家多
但係都係有錢佬世界，窮人含撚就得
餐餐魚蛋燒賣蒸飯

ching小心啊 一陣成班打手黎屌撚鳩你,連登好撚柒多譚仔打手嫁

邊度夠佢平 又大碗又多餸
齋叫一餸三酸 30蚊only

三哥

係, 平民又打飛機
香港有錢, 可以食咩都得, 又有質素, 仲要集中港島, 想食咩, 幾步路就到
講連鎖麵店, 香港真係垃圾
連鎖麵店呢方面大陸反而最好食, 敢唔敢食另一回事..起碼真係好食..
日本麵鋪真心唔好食...拉麵唔知有咩咁好食..又要賣得貴, 丸龜對唔住個價錢

就咁食麵好平姐
丸龜

雲吞麵完勝

上面班巴打快d走
Feel到好快有人衝入黎屌你地係踩港撚

好似心癮咁隔一排就想食米線
有時都唔知點揀好，各有各好 同衰
譚仔、三哥、南記、星林居、雲貴軒、雲桂香、雲南桂林、傷心⋯

但唔飽

agger

放心，最多屌你

On9, 三十蚊一餐你想幾高級

樓主有咩平靚正介紹 ?

講左
但你問到
我答你

大家食j

有話米線低級？
只係話佢做得差
平就一定無好野？
你食過大家食j未？

大家食j仲垃圾

盲反行撚開

又係你呢個食J打手

on9 成日話頹食頹食
三餸加埋野飲成五十蚊
個面底仲要唔夠食 我屌咩

真係屌出聲
野飲加5雞都叫平民？

食開三哥 譚仔真係成班fd一齊先會食 因為佢地鍾意

三酸真係唔錯

香港係美食天堂
講左好多次
死撚左先會去天堂

食唔多過五次
唔明點解咁多人食

正皮，解釋都廢撚事

利申：已經無食6年

見到啲人話咩雞肉好好食真係笑左
又咪白恰雞肉

死都唔食譚仔

但只叫幾香既屎

33個食屎仔

主流有罪 連登仔好波

譚仔落野嫁嘛
愈食愈上癮咪紅囉
食開嗰排突然唔食會心癢癢

次次同個朋友出街都話食譚仔
真係譚佢老味

食譚仔真係戇鳩

支那口味
唔明正宗大地魚湯
牛骨湯有咩可能會輸

譚仔 又熱氣又難食
周邊d女仔fd係咁話要食 唔想食又比人黑面 齋坐 米線小食完全叫唔落手
btw 絲打

啱呀
三哥

雲吞麵配腩汁湯好好食
不過真係唔飽肚

丸龜咪買撚咗譚仔囉

我就係咁，以前唔食譚仔，但有一排班friend成日去，開頭覺得好垃圾，但食多幾次開始上癮

因為飽+平
其他地方最低40幾50走唔甩

仲要好多人去左外國話要返香港食譚仔
我同意香港好多好野食，但一定唔係譚仔囉

譚仔，不了

上癮既野

係都食三哥啦
譚仔又唔係好食

大家食J
雞肉，豆卜，過山雞，手攪麵

米線硬到好似食緊橡筋咁

因為周圍都食到，水準參唔多
唔想諗食咩嗰陣好自然去食連鎖店

痰仔啲清湯跟本唔撚係清湯黎，咸到仆街，食完個麵頸渴到仆街

譚仔真係好垃圾

樓主係覺得譚仔柒 三哥正
定係兩樣都柒

正想講

我寧願食頹M

真係垃圾
食外賣先知 啲米線勁污糟

米線剩係食過三哥同譚仔，但因為佢哋攪到我唔鍾意食米線，如果想比多次機會米線，大家有無介紹？

以前返pt同同事食過一次就無再食過
俾30蚊食屎

有排柒頭仲好自豪自己成日食譚仔
真係聽見都覺得老尷

以前我仲以為因為自己同人口味唔同所以唔識欣賞

三哥好味好撚多（腩肉茄湯走韭菜

說得好
在香港沒好吃的
他媽的譚仔也要排隊

譚仔做起係因為平，
起左朶就食朶

好撚污糟 又唔撚係好味
咁紅證明香港人真係冇味覺

我覺得米線陣比譚仔更難食

啱啱食完

又係時候到連登仔顯示自己獨特品味既時候喇

譚仔垃圾食物！大家食j好正

我愛譚仔
唯一要彈既就係湯底唔知咩整出黎 唔多健康

食開三哥

30蚊係咁上下，衛生程度ok咁耐以嚟都冇肚痛

窮撚飯堂，有錢既就去左富臨食啦

我愛食屎 吹咩

試過一次後永遠blacklist

食過一次覺得一般
可能我真係對米線冇乜興趣

證明左連登仔同大圍嘅味覺好相反
就好似連登仔個個 fresh grad 都搵十萬八萬一個月一樣
連登仔係特別啲

多選擇, 乜野地方菜都有. 平食, 街邊小食數唔曬. 貴食, 3星米芝蓮到高級日本Omakase都有. 香港人咁有口福都唔知我喺外國搵間似樣D既壽司店都難

譯仔好食

丸龜清湯烏冬世界級，味鮮食完唔口渴

成班傻仔係到反
有冇其他米線鋪係咁多分店連鎖啊

基肉畜生三哥酸辣小辣正囉唔該

你搵間30-40蚊坐得舒服有冷氣又食得飽既鋪頭比我睇
連鎖食肆好似美心大家樂呢啲係講緊50蚊起跳食兩片雪藏豬肉

垃圾譚仔
利申：三哥打手

30幾蚊食碗垃圾

美食天堂你當真•天堂咩

有美食都唔係俾窮人食啦，有咩國家窮人生活係天堂

你要食垃圾不如諗下點脫貧做返個人

香港係美食天堂啊
有咩問題

d人食譚仔講得最多就係 平 同 辣
但係我諗左好撚耐都唔撚明，到底邊撚到平
辣又淨係得個辣字，完全無左陣香辣味，d人仲成日話自己食開中辣大辣咁撚難食我寧願叫清湯
同朋友出街佢地話食譚仔我寧願食m記

南記>三哥>譚仔

M記咁撚熱氣 成日食唔得wor

每次一入到去譚仔就聞到陣好似化妝品唇膏嘅味，勁奇怪。之後個湯底完全唔知係d咩。辣味勁奇怪。重點係又細份。連個爛鬼on9化學物質辣湯底都要加一蚊。俾狗都唔hi

食到小辣以上你就唔會咁講

辣得個辣字都講得出
你食開啲辣係咪有埋甜酸苦鹹

反主流好型啊

清湯似魚底加味精，一般般啦味精野

食過一次 叫左碟土匪雞翼 真係撳住嚟搶

雲貴香

屌你老母辣味唔撚係辣味你想有乜味
屌你老母清湯淡過水冇味冇道咁撚難食你又走去食
屌你老母30蚊唔撚洗有肉有湯有兩條九菜你仲想點撚樣

譚仔呢啲質素上到強國只不過係普通嘢咁，毫無特色性可言

譚仔真係唔好食咁多
個米線係消化唔到
我有次帶個仔去食，食完佢全日唔肯食野，夜晚只係食包，明明平時係咁食
第日晏就佢都唔肯食，我塞佢食，食左兩啖就嘔
全個米線嘔返出黎，但係個包同啲送就無哂
佢啲米線係完全消化唔到

完全同意！

譚仔同三哥都一樣好難食 好多年前岩岩開食左次之後一直無食過 係呢一兩年入左u啲同學唔知點解中意食我又費事多多聲氣先會陪食
食米線只係中意雲桂香/星林居個隻style 食譚仔/三哥真係唔知自己食緊乜。。。

駁唔到 因為香港人真係食開屎

鐘意食譚仔既笠穩頂港豬帽啦

連登討論野食係差唔多都係咁既格式

「_____咁難食都有人食，港豬條脷係生出嚟做乜」

之後YO幾句扮晒口味獨特就做左食評家

同美食節目一樣

正皮

味精重

雖然而家冇咁好味
但雲貴香真係屌到譚仔啪啪聲
就算食碗車仔麵都順氣過食譚仔
唔係話譚仔劣 而係佢唔值得吹奏

睇下正負皮數先講野啦柒頭

究竟佢個湯有無落野令人上癮
有無人拎啲湯去驗過

其實米線舖週街都係啦，點解係要去呢間垃圾
呢間嘢我食過兩次就決定以後唔幫襯

題外話， 大陸好多食店好鍾意喺湯度加罌粟成份， 務求令人食上癮

鍾意食咩關你撚事咩 你唔撚啱食就話係屎係雞係公廁
最撚憎你呢d懶清高既人
一係你講你鍾意食d咩 大家評論下咯

白烚雞肉，隔離post啲人仲話好食好食，食屎大

淨係得個辣字未難食囉 唔撚識食辣就咪出嚟獻世啦，譚仔辣都有人吹奏食多d川菜試下咩先叫辣啦不過長期食譚仔d嘅人味蕾都應該無乜用
我幾撚時有講過我特登去食清湯 盲閪 呢啲垃圾食完一次仲會食第二次嘅不如直接食屎算啦，反正都無乜分別
30蚊食個垃圾仲覺得好撚抵 去茶記食個碟頭飯咪30幾40蚊，點都好過食譚仔呢啲垃圾啦

我都覺得大家食好過譚仔，曾經食過一次譚仔亦都係我最後嘅一次，咁難食都可以咁多人食 是但一間賣米線小店都好食過佢

屌食唔係問題
但係有堆人食親都係譚仔
甚至有啲係proud of 自己成日食 養成個習慣咁

唔使爭
三哥 譚仔 雲桂香 大家食全部都垃撚圾

事實係仲係咁擴張緊
反映到係多人鍾意食呀麻

M記, 譚仔, KFC..係香港做飲食洗乜理口味...夠平飽到肚既 垃圾都大把人出面等位食 已經變到習慣咁

轉撚哂料啦依家
d皮蛋難食到

係香港做食肆就係咁悲哀
一係就做死一世小店賺雞碎咁多
比人發掘左好食或者攞米芝蓮就比業主加租
做得起開分店又keep唔到個水準
如果係十幾年前仲係永隆街嗰間譚仔
一定好食過依家垃圾譚仔10鳩幾條街

屌你老母譚仔就主打自己雲南米線
你又就去叫人食川菜
得啦知你最撚識食
30蚊食到世界級美食
屌你老母你拎三十蚊去食茶記你都係食垃圾咋柒頭

香港好撚多北佬後代

Keep唔到水準係所有支拿畜都會發生的，
係大日本帝國既廚師絕不容許發生呢個問題！

小食係唔錯嘅 價錢都算平
不過d米線真係冇咩特別 雲貴仲好食過佢

30蚊得一個餸 太貴 都唔撚明點解d人仲仆住去比錢食 有d餐廳30蚊有3個餸仲包野飲 d人反而唔食 onj

譚仔啲高級餐廳黎架我冇錢食

你食過其他mk啲米線未？
好多伏到仆街 邊食邊講粗口
同埋三哥墨丸好食過9成餐廳

mk太子 貴川 貴香園 川之味 是旦數都好食過譚仔啦

樓主你錯啦 太低層次

係證明一樣野
只要開得夠多同夠宣傳
垃圾都變美食

大家樂 同 大快活 M記 都係

M記證明左全世界

所以

有錢就越有錢

茶記碟頭30幾40蚊 你坐撚左幾耐
3字頭食得飽嘅得譚仔同M記
上面話雲吞麵同車仔麵個啲，有邊個男人真係食得飽 講緊返左成個上晝/成日工之後食
所以都係個句，香港窮人含撚

長沙灣雲南風味

全部都唔正宗

我buy你㗎辣都有好多層次，不過食過川味就下下拎出嚟扮專家你就收皮啦，咩國家都有辣啦，墨西哥咪仲辣
叫人試下咩叫辣唔講以為你廚神

即係咁醫肚就ok不要當美食

醫肚都好過M記

醫肚黎講我覺得M記仲好食

認同樓主

三哥先係王道

大家食J其實係幾好食
但衰在鋪頭環境差，硬係覺得佢唔夠乾淨咁
依方面譚仔真係贏佢九條街

三哥三酸好撚正喎

Agger

咁樓主有咩麻辣米線推介下
平時食開特辣
好多人地話好食嘅對我嚟講都唔夠辣

未食過不過睇個名都知係垃圾

港女鍾意食

有無興趣做米芝蓮評審？
睇樣就可以知好唔好食

荃灣唯一雲貴川個酸辣

呢幾間OK 但好多未聽過既伏到喊三聲
墨丸始終覺得三哥最好食

無話人唔鍾意食
你智障定點
話緊啲人垃圾口味
擴張緊就更引證左我講既野

依家譚仔特辣真心唔辣..
食過開辣係深水埗大家食J
旺角個間差啲

希望你知有班人真係覺得好食
啲人出左國話最掛住譚仔
你話死唔死

講左呢個係特別例子

上海街個間？
深水埗旗艦店黎
無得比

三哥

話譚仔難食個班友平時係咪食開屎

根本佢所謂辣 其實係四川人嘅麻
最辣嗰種即係最麻 難食到嘔
咁嘅垃圾食物港豬都食

不嬲都係自high
什麼美食天堂購物天堂
用黎做gimmick吸遊客啫
實際上咪又第二回事

頂未入嚟都知樓主會講乜

理解唔到仲未執

食米線好講個湯
佢個清湯=熱水
辣=辣油+熱水

啲餸又係求其搵滾水淥下就算咁
炸醬除外。
成間野 都係垃圾

美食面前 窮人含撚

咪就係香港要國際化 連食肆都開到乜都有得食

食過深水埗/西貢某幾間
你會發現自己真係由細到大食開屎

貴價車仔面 食過一次 blacklist

講真，譚氏做生意方面真係得唔錯，就算分左家都一樣咁勁，狂開分店，marketing又做得好，譚仔阿姐口音深入民心。
早過譚仔出現既麵店大有人在，好似南記，傷心，都無一間做到咁。
而用譚仔辣度為食辣能力既benchmark更加係香港人既特色

野食唔好味
服務差到仆街

咩邏輯
食開屎既話都覺得譚難食
姐係屎>=譚仔

大家食J正好撚多
但港島無

好在港島撚都有南記

M記真係好垃圾 所以美國食M記食到d人肥曬

咁應該你口味同你唔同就係垃圾口味

真係不服來辯

窮人多，有乜計？
你喺香港搵間好似佢又平又飽嘅好少

月經

米線食得飽？喺譚仔要食得飽都唔平啦下話……

見到啲人話唔好食清湯真係笑左，清湯先係根本係最顯基本功

食特辣個啲就黎可以去食屎了，因為條脷就黎sense唔到屎味

係香港出世就係食屎, 唔需要證明